買書係咪博客來最好？

誠品個網成日都虧
仲有冇其他好推介？

金石堂

我買台灣書用開佢,出貨好快。問題會係順豐送,曾經台灣黎香港1日,由香港去香港用左3日都未到。

博客來包裝好好

台灣的話
讀書共和國都好似唔錯